[真人真事]TB有錯,但係最錯係TB個老母

呢單真係真人真事,如果我講大話,下半生做愛、打飛機都2分鐘內射空炮完事

小弟沉日同個FD子去食譚仔三哥
地點係逸東邨,時間大約1300

我同FD子同咗目測係一家人嘅三位食客(tb,tb個c9老母,tb個老豆)搭枱
呢家人喺我坐低前已經嗌好嘢食,所以本身係唔知佢哋點咗咩嘢食

重點嚟啦
我叫咗腩肉麻辣中辣米線
正當個譚仔阿姐送到碗嘢埋嚟嗰陣,淨係講句腩肉麻辣中辣
個c9就老實唔客氣認頭咗碗嘢

咁我以為佢都係叫咗腩肉麻辣中辣米線
所以佢食先都好應該
點知個c9攞完碗嘢之後,搵對筷子係咁起勢撩,一路撩一路屌:
「我唔係話走韭菜咩? 點解仲有咁多架?」
「同埋我點多咗腐皮喎,點解成碗得一塊架? 」
仲爽鳩哂啲韭菜出嚟
佢仲埋叫譚仔阿姐埋嚟,話嚟錯咗
「啊...呢碗嘢都唔係我嘅,我係食薯粉喎哈哈哈」

嗰下我都覺得奇怪,心諗譚仔好少會犯錯
仲會連犯兩個錯誤
突然心頭湧起一絲不安

果然,譚仔阿姐嚟到,就問佢「你食乜架?」
「腩肉麻辣中辣薯粉啊 ...咦」
「呢碗米線嚟架小姐」
「係喎係喎 冇嘢啦」
之後就望住我

我就緊係老閪都話要換過碗啦

轉個撚頭(3分鐘都冇),個阿姐就隊咗碗腩肉麻辣中辣出嚟
我都唯有認命,鬼叫係lunch hour咩
你都冇估錯,入面真係得一塊腐皮,韭菜都係聚哂喺碗入面某一角

屌你老母碗嘢嚟之前個c9仲食皮蛋,諗起我碗嘢入面有個c9嘅口水就作嘔

後記:
條c9柒一次仲未夠,佢同我咁啱都係嗌凍檸茶
點知原來佢係嗌少甜,我就正常
譚仔阿姐隊杯凍檸茶埋嚟嗰陣,佢又係餓狗搶屎咁搶撚咗
結果唔夠兩分鐘,譚仔阿姐就送咗杯凍檸茶少甜埋嚟

總結：
成件事,個tb做得好撚錯,掛住同個老母傾計鳩up,都唔睇一睇碗嘢到底係咪真係佢老母
但係最撚錯就係tb個老母,如果唔係佢幾十歲人仲咁多挑剔,又唔帶眼做人,仲生撚埋個tb (如果佢係生個正常男仔或者生正常女仔,肯定識分薯粉定米線)
我就唔洗上嚟開post

都唔明點解D人仲食譚仔…